攪全民三罷會唔會仲易成功

呢次可能藍絲都參與

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

唔會

一係罷工一係中武肺
大公司死撚硬

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！